覺唔覺走狗牙應該要平一蚊？

肉碎會比多你